睇樣多過睇身材嘅巴打請入

如題 好多都話揀女朋友會睇咗樣先再睇身材

如果得162cm 65kg
但真係靚女 性格好
巴打仲係咪睇樣先

分清楚身材好唔好同肥唔肥係兩件事嚟
不了

65kg好似過份左啲....

絲打 睇到好有同感

大概幾多先接受到

53會唔會好啲

其實就咁講磅數好難講，睇實際比例

老實講60已經算極限

咁肥婆又好難靚喎 你有無例子

重量真係數字黎 實質外型可以有好大出入

Btw如果係樣靚 但肥既 都係一隻潛力股既
真係覺得自己肥既 咪試下改善飲食習慣做多啲運動
比起你搵一個睇樣多過睇身材既巴打實際得多

苟姑娘

佢都講得啱既
男人話唔嫌你肥都係假
邊有男人會唔嫌

53已經係正常啦 唔肥啊

淨係睇面既唔會覺得係肥

上身都唔算好肥
但個下身真係好肥 個屎忽好大
好似梨型身材咁

你個例子係肥婆，我未見過肥婆靚。平胸靚就大把

其實絲打我都係偏重 但實質望落又唔誇張
175cm 但有80KG
都係腳好粗 屎忽好大既身型 上身比較薄
都做緊運動同適當節食減緊肥

162cm 65kg...

162cm 你搵個身型健碩既中年地盤佬都係差唔多呢個體，唔好講笑啦

對波有冇返10kg先

請教巴打 下身可以做D咩運動減

之前我都係節食減肥 一個月減咗10kg
然後都有做運動 但keep唔到日日做
所以成日反彈
而家都係靠節食 淨係瘦到上身同面
下身保持巨大化

節食減肥只會愈減愈慢，好彩你停咗

正常53中等，不過個個人啲骨都唔同重量，不過華人普遍骨較輕，當然都會有人好重啦，加上肌肉又重過脂肪

不過

差唔多姐 唔想同fd相認啊ching

屌你身高體重都有得相認
要有幾肥先做到

就算運動型女仔都好難有65kg
65kg咁真係好肥